[超突發] 陳同佳表示未有心情去台灣

繼續住豪宅，屌修女

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

垃圾父母 全港都知殺女仇人住邊都唔做野

唔知佢屋企睇直播咩心情

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

聖公會講野邊有人信

佢都幾澤洗
去歐美->被引導去台灣
去其他->被共產黨消失
唯有留喺香港

屌修女

我信真係有修女屌

未有心情？